屌晒你班叫人罷工既連登仔 本人決定聽日病左都照番工

病左一星期 口罩又用完 不過我堅持要番工